其實once入面有冇彩瑛粉

我見個個都係日本line同 子瑜
就算韓國人都係哩排講得好勁既 Nayeon 同多腎

邊個？

不解釋

好似係TT mv入邊佢係衣櫃rap果part 果對腳

樓主識野

鬥雞眼正

應該係knock knock

係咪新加入以前都未聽過

除左佢同Mina 其他都冇興趣

貼圖g持